smt 大專plan問題

想問下佢話緊無合約姐係點
問左門市話一定要簽兩年
其實想試左用一個月先
用左覺得ok先轉長約

有冇人可以答下我係咪一定要簽兩年

無合約即係每個月續約
假設佢下個月唔再做promo
就收你298一個月
利申非sales

到時唔知你仲係咪生約 cut唔cut到
可能完左promo幫你續兩年298就中伏

join 咗
第一個月298
之後每個月回170比你
唔簽約最長回一年
可以用一陣先再簽

無FULL TIME學生證玩唔玩得?